古天奴重返紅軍？加歷查：如果價格合適歡迎

利物浦傳奇球星加歷查表示，如果巴塞能以「合理的價格」讓古天奴回到利物浦，那麼他將會受到歡迎。這名巴西國腳在2018年冬季轉會窗口期間，從晏菲路轉會去到魯營。

他在英國度過了有表現的5年，覺得是時候在漫長的傳奇故事結束後繼續前進了。儘管如此，古天奴在加泰羅尼亞的計劃並沒有完全實現，人們對他的未來還有更多的疑問。

回歸利物浦的問題一直在討論中，加歷查相信如果能以合適的價格得到一名26歲的球員，用一張熟悉的面孔來填補一個有問題的位置是明智的。

「我不認為我會積極地爭取得到他，但是如果有可能用一筆合理的花銷把古天奴帶回到利物浦，而巴塞想要減少損失一點，因為他沒有在球隊中起作用，那麼我會這麼做。」

「歡迎他回來嗎？我不確定。但他應該這麼做。我看不出他有甚麼理由不這麼做。我知道當他回來（參加歐聯4強第二回合比賽）時受到了一些批評，因為他想要離開。」

「但是（沙維）阿朗素想轉會皇馬，（路斯）蘇亞雷斯想轉會巴塞隆拿，當他們離開時，我們仍然愛他們。有時候，當我們所愛的人離開時，我們會站隊。沒有人強迫任何球員去皇馬或巴塞隆拿——馬斯查蘭奴是另一個例子。」

「蘇亞雷斯只是在第一場比賽中因為他的滑稽動作而被針對了，如果他沒有那樣做，那麼當他回來的時候，他會受到歡迎。他和古天奴有甚麼不同呢？」

加歷查補充說，古天奴可以為球隊帶來的好處是，我們在球隊中缺少這樣一名球員雖然我們有拉蘭拿和沙基利，但這是一個不同水平的球員。

「這是曼城唯一比我們強的地方，他們有班拿度施華，大衛施華，奇雲迪布尼，我們沒有那種類型的球員。我們有偉大的中場球員，他們都非常相似。我們可以添加一些不同的東西。但只有在對我們來說價格合適的情況下，我們才會這麼做。」

而家你話事咩

返黎正選都後備

出價2000萬鎊撚化巴塞

不了

加歷查所有評論都真係好中肯
之前屌9沙拿條廢柴入負6波慶祝

替下張囝

沒有人強迫任何球員去皇馬或巴塞隆拿——馬斯查蘭奴是另一個例子。

Why

Agent 要佢轉會

講波就咪撚多事啦

加狗憑咩係度鳩up
球員年代一直都係二線垃圾英人，有名你叫烏龍查
咩榮譽都冇拎過，國家隊連正選都冇，真係想問佢成個career有咩貢獻
而家做老屎忽當自己明叔

人地有個紀錄仲未比人破架

又唔好咁講

FA Youth Cup: 1995–96
FA Cup: 2000–01, 2005–06
League Cup: 2000–01, 2002–03, 2011–12
FA Community Shield: 2001, 2006
UEFA Champions League: 2004–05
UEFA Cup: 2000–01
UEFA Super Cup : 2001, 2005

睇錯古天樂

利申 睇開NBA

呢d盃都連史波寧鍾斯之流都有啦
含金量高嘅係得一個歐聯
仲要個場半場俾人中出三粒

關你撚事咩
人哋發表下自己意見都唔得

想知講波佬唔講呢啲有咩好講
呢啲野都要講資格論
睇怕得死人可以做講波佬
因為美斯都會有haters

屌，呢句嘢我同返你講一樣得

馬甸尼尼斯達卡富都俾人半場中出三粒

所以佢地咪無做講波佬比人笑囉on9

on9

咁ching去講波都得了
反正你都係乜都無

肯返來坐後備又無所謂